點解男人做愛時。。。。

我係女人。
有個 好無聊的問題 ，請教各位Ching.🤣

性行為時。
我覺得 男人 好辛苦，男人要不停抽插女人。不停 甘郁。

腰 同 pat，攰唔 攰?
甘攰 ，，，做咩仲要經常 做?
平時點樣 練習郁得咁快?(因為我女上，郁得好慢)

謝謝各位。😘

咁你明唔明男人點解要練腹肌

扑野當然攰
當係咁爽就會攰都值得

樓豬冇女屌 要扮女人

就係*

麻油雞

甘你老母
講咁耐都冇人屌？

女上練吓深蹲操下大腿肌肉喇，在唔係用腰前後扭佢

因為啲男人幫襯開麻友

𨳒你老母

卡勞貢早又9up

𨳒 你唔洗訓架？

冇啦啦做乜要講人老母-.-

認錯人

老細叫我返早

母親節都唔收下把口= =

渡邊麻友女上騎我個陣條腰都唔會攰

嵐嵐

今日見到佢

拖住仔？有無say hi?

NO NO

𨳒，打個招呼啦

都唔撚熟

唔係咁都要阿縮教下話